[intern仔維爐]啲長工入嚟做乜撚啫? (14)

Full Time唔好諗住入嚟搵你粒intern啦
你無嘢做上連登 即係佢都冇嘢做架 屌你

屌 打錯字

妖 你班友仔放晒工 無人理我

bb

都係女人最好

女人圍爐

留名

訓醒等放工

切咗條J咪俾你一齊圍爐囉

佢地都知？

唔洗知都見到頹

可能仲有野你未知

正評是我比的
雖然打錯字
但有number

lmlm

對唔住囉

對唔撚住囉

就嚟放工

有冇掛住我

仲有四分鐘

你浮係水面 好難要掛住你喎

咁又係

日日都冇嘢做 點算

飲水屙尿直到放工

我就黎痾到人地以為我吸毒

我起碼個半鐘先一次
我有啲fd真係好快去一次

有冇人今晚7點幾開始傳說打到9點幾

食飯時間喎清

屌 我竟然有ot既一日

咁恐怖
我一日唔講唔舒服

打囉

通常我放工返到去會打陣

收工食緊tea

打

返intern收工實食唔到老麥下午茶

可唔可以一陣join
仲做緊野

收530所以食到

留個明

有無人打傳說呀
新手7lv仲係好迷惘

你唔係有玩開lol咩

主要係打野條path,meta果D唔知想知

呃正皮

今晚太攰
唔玩lu

我出左街

咁多街去

買雪糕啦

又出街

依家1-5多數淨係星期五晚先會出街

返六日，連放假果日都唔想出街

就算出街都係跑步/打波

Mk (指定動作)

有無人已經開始搵定winter/sem intern?

陪frd飲野

榴主囉

我宜家日日番工都上jijis睇下有咩工報 已經無野做 等last day

...

休息下啦清
利申返到31號都未開始搵

其實已經搵左一份接住落 但想睇下有無更好選擇

瞓唔到

我唔想返工呀

same

無啦啦醒咗
純粹想屌柒你地班仆街狗公
屌你老母

早晨

唔攰咩 一上床就訓到豬咁

痴q左線

焗左個花生餅俾自己做早餐 冇發現自己淨係開左下火 好智障

攰呀 瞓唔到

有冇咁想返工呀

又星期四嚕

我都已經有winter intern offer
但唔想做

攰但訓唔到好慘 平時都會失眠定點？

我連summer都已經唔想再返

返左工發覺一星期都過得幾快

我覺得好漫長 返極都未放假

喺香港特別難瞓著

做完運動會失眠

做完運動唔會攰

個人一過十二點就會自動精神啲

平時係放咗工先做運動？
試下早啲做完運動 做完運動啲肌肉同神經仲係興奮狀態 好難會即刻訓到
利申試過夜晚跑完nike women 10k 成晚都訓唔到

星期四 即係仲有四日先放假

早訓都係眼訓

其實做完運動一返到屋企訓着唔難
搾晒乾自己就得
利申 成日打波打五六個鐘

係office訓特別舒服
有冇手足同意

每次都唔敢訓 驚一訓就比老細見到

合埋眼一兩分鐘都覺得好爽

agger

agger
同返學上堂訓一樣

冇做運動一排已經成個雙下巴走左出黎
但唔想減住

我都係 返左office之後個人肥左
好養生 早午晚餐食齊 作息叫做ok定時

每日都話要跑步每日都無件事

8:59am
準時呀

鐘唔準仲預咁盡

今朝地鐵站見到應該係intern嘅情侶手拖手咁返工 好開心咁

睇開啲啦象仔

自爆

搵個同事俾你拖下

唔係賣呢部野個間公司咋咩
佢一直都瘋狂自爆馬鞍山體育館

原來唔係 柒左

象仔乖
你班賤男人係抵死架

笑左

\都係榴主了解我

女人圍爐區

屌

榴主已經痴左線

你問緋荔樹就知點解我會咁

佢都係聽你講得兩三句

TG同我講OK?

癲夠未

唔只啦屌 琴晚都冇人打機得佢係度

都冇人ADD我 屌啦

明既明既

屌 瞓著左俾大佬望住 個frd 9秒9拍醒我

渣GA

咁快訓得著

等緊有人肯加下me玩😒

琴晚個個都冇打咁制

今晚打囉
利申唔得閒

今晚ladies' night同bb慶生sorry

唔小心恰左分幾鐘 應該係

幾時有格劍飲酒團

把酒問青天

你可以約絲打姐姐

我想格劍 可以唔飲酒 清醒格應該好爽

打算買返件nba波衫 買邊個好呢
kobe已經有一件

唔啦佢唔飲酒

大個女 終於學識如何用email串人而不失禮貌加霸氣

一係就臨放工前半個鍾先返office比野我做
一係就返工前半個鍾已經同我講定有咩要做
我望唔透呢個世界
唔計今日，最後2日

好想有野比我做..

兩日姐得返清
加油
我都得返個位數字既日數

得番2日x2

有野做 但我都扮緊工

享受埋呢兩日

唉 係間公司日日齋坐 想學嘢但冇人理我 搞到我想quit
根本請intern返去就係坐

好多巴打陪你一齊坐
不過依家少啲

做野緊
臨走先多野做

今個月啲野做曬 依家好撚悶

下載傳說對決

係咁推人入坑

晚晚都叫唔齊人嘛

叫咁多個人打都冇人識打野都係冇意思

今日呢到好靜

做緊野，一陣上水

係 唔知咩事 係咪已經番完了

一路返工 就諗第時畢業係咪就要做埋呢啲咁嘅嘢過世

搵食艱難啊

差唔多啦
一係有啲人返冇耐依家開始有野做
一係就已經就黎返完/完埋
8月份可能仲冷清

好想做自己有興趣嘅工呀 但其實都唔係好知自己想點

我係有興趣嘅 但總會覺得自己稜角會被磨平

唔識玩傳說

未玩過

細個既時候入港隊
太遲起級同冇好教練

有冇玩過lol

有無咩打野坦介紹牙
昨日玩左一場牛魔王,坦克好撚難玩
唔知想點咁

坦既用途係前期阻止人打野發育 後期迫d人交技去你到之後死左佢就得

冇人ADD 屌

又唔講幾點on又唔講名 點add

平左好多 以前都好燥底
DSE完之後個人變左好多 靜左
唔想再同其他人由0開始打關係
依家HD既朋友都係岩傾先順其自然玩 冇去R過

同埋保排囉

你地叫我先會開
LOL同傳說ID講過好多次 冇人理

屌哂你地

你set左拒絕加好友

Add哂你地 不過佢地約哂去飲酒冇人玩
其實我都約左絲打食飯

係咩

我決定"希"生我個100% win rate黎雷9 u

屌你老母呀約絲打食飯

犧

有打過

正啦
其實個個都唔係毒撚
係度扮

我反而覺得我大咗仲mean咗
我都開始唔想同人social 覺得啱傾嘅自然會frd 連對中同嘅睇法都係咁

Social得耐個人真係會好攰

得我係真毒 屌晒你地老母

set返

果頭話自己social撚 依頭話自己真毒 咩玩法

呢到個個都飲酒運動撚黎

飲酒運動打機撚

連登仔有番一技傍身都好正常
利申 打得好廢

無玩過LOL

識睇地圖識圍嘔人就得架喇

social撚唔搵女唔得咩

我盡量都唔飲酒 一飲第二日就肌肉痛

aram only

梳 唔social唔搵女

有無人飲開手工啤

me

上年試過飲左一次之後通頂
第2日開始頂唔順訓左成日,之後頹左成個星期
利申小做運動小通頂,日日早睡早起

又話約左食飯

平時飲開邊隻

長跑jj?

中學陸運會後無做過運動

佢問我食唔食又同你講

冇 通常去啲craft beer既bar睇下逐隻試

求長跑教學

應該唔算 之前一星期跑量＜60km

香港邊度有craft beer嘅bar 我淨係知太子foam & bar

5km我都嫌多

有咩教學可言

煙廠街個邊都有間

10k就收皮

比個target自己 越跑越遠之類
都係9up架啦

帶我依個小毒毒去

每日有一個鐘係廁所

SNKRHOLic?好似幾正

下次去囉

姿勢 呼吸果d
好易扯蝦

舒服就得
氣係要練返黎 唔係呼兩下吸兩下就可以跑到馬拉松

盡量保持用鼻吸口呼 慢慢吸慢慢呼
姿勢我都好柒 但之前學過其實原地跑個姿勢應該係同你長跑嘅一樣 所以可以原地跑一陣 做慣咗先開始跑

個時比賽 臨陣磨刀 一星期前先開始操返
戴左高原面罩 好work

帶呢個練 我驚我死撚咗

一齊

個時冇操三 四個月 冇得揀 辛苦到死左
我戴住佢仲要唔係跑平路 係跑山同埋樓梯
為左速食冇辦法

跟 包唔包格劍

跑樓梯
廢閪跑廿分鐘都唔得

頂 唔好再講跑斜路 而家垃圾到未過一半已經拉車

正常戴住行十層左右就氣咳 去到頂就抖十鳩幾分鐘都可以未順返條氣

你地唔係信明月係毒毒呀

跑山好玩 我屋企隔離就係座細山 唔同斜度都有 一時好勁 一時平路咁
幾好跑 係陰深左少少

跑shitty條奪命斜 會死人

shitty個條好輕鬆渣喎 石硤尾mtr去石硤尾體育館就真係

石公果條我跑都跑唔起

以前中學附近都有奪命斜 每星期朝早都要跑 完全唔明點解細個可以跑到上頂 仲要係勁迂迴曲折咁上斜

嘩由停車場跑上體育館我覺得已經好難頂

同佢打機覺得佢係 好靜咁

真係好難頂 但我以前同班fd打波係個到 我成日遲到 要跑上去

去石公梗係睇欖球仔仔

話說我都有諗過玩欖球

似乎有花生食

欖球啲仔勁大波

打過一場LOL
無咩特別

已經食完飯

好掛住屋企

好撚忙啊

突然之間全世界都淨係隊野比我做
另一個煙腸冇番
有一個跟緊report
一個下星期一走 係度hea

我都係

留個名 扮緊工

準備食飯
好想快啲鳩fing完

好飽 啱啱係咁食餅

今日第一次自己帶飯

可唔可以整埋比我

有野做巧kai先

依家玩電話玩到好張揚
無野做真辛苦

我玩到lunch都瞓唔到
一陣入data又恰眼瞓

我玩到office部電腦lag

又話好多野俾你做
有得你做又玩電腦

帶飯正呀喺公司睇youtube又得訓教又得

有咩玩到電腦lag

垃圾台/大陸狗
我之個100%win rate呀呀呀呀
咁鍾意單機你去玩電腦啦屌屌屌屌

打場機就訓

妖！ 今日好撚忙

落左去買雪糕

豆腐花味

食屎啦

整埋我果份

winter邊間?

就黎聽到我個名都想嘔

Winter 做黎做乜

唔好死呀

烏龍茶

好眼訓呀！！！

今日聽左自己個名十幾次
但隔離條獲坐左成日

天仁？
日日食完都經

叫咩名

你都on9

應該係叫on9

啱啱dl傳說
大家侵唔侵我一齊玩
利申打機白痴

依家已經成仙狀態
直頭坐係到發牛豆 訓都唔訓 乜都唔做咁hea

john la john la

我侵你

你又玩咩

做好屌爆強國人同台狗既準備就ok

俾台灣既手足同中國人屌過

得啦冇人想知你比邊個屌過
咩事

你似乎係A380喎

悶到喺度練寫字

我有啲想買支萬年筆玩下

我上星期計數

執緊類似powerpoint既野執到想死

我將本iso指南入返做電子版 執word排版執到瞓著

買啦
想買既限定搵唔到了

訓哂？

仲有我

好悶

熊大？
我諗住買pilot個枝微笑鋼筆咋

same 3:30仲要開會

你仲未做完啊？
你唔係已經做左幾個禮拜啦咩？

我想買果支係日牌
sailor好多地區限定既筆墨又好靚

最近睇緊請傾聽死者的聲音

好悶 個腦不斷loop my little airport首「回到中學的暑假」

我已經進化到只要腦細唔係office我都塞住對耳用手機黎聽歌
除左腦細之外唔會有人搵我做野

圍爐可恥

好想收工

做咩嬲
唔好嬲啦

依家已經好想訓教
開始飯氣攻心

冇野做

我仲有一個幾鐘

屌我六點先放工

仲有2日咋

食個茶點先番黎扮工啦

屌你我星期六都要返八到五呀

唔好講啦
唔想知聽日仲要返工啊屌你

好想食雪糕

手作之店
btw好想再食老麥果個抹茶雪糕+kitat牙牙牙牙

手作d女女已經無一開始咁正

岩岩食左 7仔杯裝烏龍茶雪糕 幾正

你今日唔使食豆腐花喇

學徒算唔算係intern
都一樣要讀書

一開始要吸引你去啊嘛
依家已經唔再需要咪頹曬咯

做邊行

唔好食

好掛住男友

下次榴主開po使唔使整左唔講得既list

你日常生活出咗櫃未

1.唔準講拍拖
2.唔可以講星期六方加
3.唔準倒數intern完結日子（10日內）

1. 男人
2. 同性戀男人

同個另一個intern 好夾 大家都玩得好埋又開心
上個禮拜佢出咗pool 依家好唔開心

唔洗
整個唔出現得既人 list會好啲

絕不存在歧視成份
係人既問題

威脅到學業/事業/財政都唔會講
所以同學, 老師, 同事, 老豆都唔知

做乜針對我

有去到威脅咁恐怖咩

被逼害妄想症

無呀 你唔好晒命同sexual harassed 我哋會好啲

冇 但小心洗得萬年船,
至於老豆,
冇左佢幫我分擔學費我個master就唔洗讀了

可以低調返少少

唔要求直男明白 但唔好指手劃腳

讀完就賣左層樓番美國呀嘛
半個連登都知架啦

我好鬼多野做 多過正常Full Time添 人工雞碎咁多 但係學到野既

冇直男呀呢度 冇人指手劃腳你呀

算啦

走先 bye

大家咁快就收工？！

Why

6點先收

仲要入多個半鐘data

鬥慘大會:收6:30

恭喜你已經贏左
可以獲得橙一個

今晚我地錫返

乜原來係HEHE?

仲要hea多半個鐘

小圈子

收工

病病地都唔知今晚出唔出到嚟

都話你切j可以join

由佢地啦 絲打夜

想問一條問題
有兩個offer:一間中資銀行，一個政府機構
兩份都係做admin 野
大家會揀邊份？

本身我major 係BBA

根本唔關佢gay唔gay事

飲酒消毒呀
我次次病病地飲完就冇事

中資好似好hea 未必學到嘢
政府個名會唔會對CV好啲？

我覺得冇分別

政府個個係類似推廣藝術

佢個名都提示左佢揀邊間

但政府個份要返到鰂魚涌

咁激 晏啲話你哋知

完

仲有半個鐘

唔巧唔黎啦

bb we want u

點解冇巴打夜

班男人話唔想出黎格劍

拿我有講過 冇人so我姐

有無咁掛住我

有

係咪有先？
john啊

呢d古法黎咖
上次感冒之後去飲vodka
個人熱到慶之後出身汗就好番

我係認真.....

真係有

真心咖
無咁誇張
但係上次病病地去飲酒
第二日除左hangover之外就無事

我次次一病就飲酒
第二日就冇事
成日比人鬧

有用咪得咯
有咩好鬧

鬼老涼茶

我腦細叫我自己寫自己果封reference letter

啤酒先係

好似好多都係咁 寫完再比佢睇

lift佬要4年先完個intern
仲要番6日工加夜校hd
你地嘅intern已經好輕鬆

去左聽talk, 到而加都未走得

4年都叫INTERN

用intern個朵就可以唔洗比錢／極低人工嘛

intern唔係有限年期？

學徒黎 咁學徒都係實習架啦 嚴格啲黎講都係intern

做lift要咁辛苦

岩岩down左傳說 想問咩ser

1

岩岩新Down 研究點玩先

我都新down
冇人加

s1同埋2有咩分別
利申玩開S2

你地係咪會一齊玩㗎

都無同公園巴玩過傳說
lol就有

而家on lo 屌

我而家先知s1同s2隻acc係唔同
而家又要重升
屌

唔同ser就唔同架啦

add埋我一齊玩

屌 加我未架

屌 對唔住我係垃圾

今日真係好充實

戰術黎 唔緊要

食絲打 實充實架

倒數短週
長週既巴絲做咩嬲

無長短週呢樣野
Btw 星期五喇

一上黎見到呢句

大家早晨

好撚柒眼瞓呀屌

飲酒果堆射哂波未

可恥

仆街，一早上撚左車
如常扮工

星期五嚕

已經想放工

到底個「仆街」係表達緊咩情感?

雖然話就話今日係星期五
但都好撚想射波唔撚想返啊!!!!!!!!!!!!
已經返到公司

屌你老母翻六日好撚慘呀

已經PLAN緊點放假

I know that feel
諗到今日咁撚攰聽日仲要返

我遲撚左十分鐘
dklm垃圾港鐵

好彩嘅係只係翻半日 但翻6日真係狗也不屌

FATFAT LA 有薪假
好SAD 我到依家都仲未成功射波

返6日全日既狗here

就算係無薪都要放LA
一個星期返五日仲CHUR過返學
頂不住鳥

agger
頂左個幾月 就黎爆
咁巴打plan左做咩未

其實港鐵
都幾準時 每日都係果個時間有車（姐係０７１１一班，下一班已經要０７１５）

同埋今日有延遲？

咪有絲打講左切j咪見

我都冇j

有ＦＤ暑假係外國返黎 應該去打下波咁樣

媽 好亂啊

咁啱又撞到啲列車服務受阻

小夜曲冇黎

屌 笑左

[member]28/7(六)及29/7 (日)於下午一時親臨馬鞍山體育館，即可獲得與會員 Chill人nigga 共進午餐(一小時)的機會。

機會實屬難得，請把握機會了！

以上所有優惠須受有關條款及細則約束。詳情請參閱相關之條款及細則約束或向會員 Chill人nigga 本人查詢。會員 Chill人nigga 保留隨時射波或終止上述優惠及更改上述任何條款及細則之權利，而毋需另行通知。如有任何爭議，會員 Chill人nigga 保留一切最終決定權。

返到去 有人幫我買M記早餐

Quote鳩錯

２８／７係星期五 ２９／７係星期六
定係唔係２０１７年

river happy birthday
其實我唔識飲酒

返埋下星期就可以去旅行

M記出咗豆腐花?

屌你老母...

瘋狂bin c

diu fail爆

頂

去邊啊巴打

以為你特登quote錯

thanks bb
我地唔介意你一杯就發酒癲

今日比平時仲早左番到公司

泰國布吉
有無好介紹

最終修改版

有冇人報活動先
真係好悶架星期六日

屌又笑

早咗半個鐘

華女遊泰遭扑暈 財物遭洗劫一空
一名來自中國的18歲女大學生，在泰國芭堤雅遭扑暈搶劫，財物被搶。周日晚，遇劫女生到便利店買個人用品，在路邊被一名男子用木棍扑暈，共損失3,000人民幣(約3,470港元)、3,000泰銖(約700港元)及一部手機。

好想去
本身想去布吉過生日
但垃圾intern

已經想訓

你又要自己同自己傾計？

俾啲爭扎啦 你先得返嗰兩日

個個好似你咁垃圾咩

對於啲人一杯發酒癲我地慣架啦 @世界第一

我保護你地
比錢住同機票就得

咩同自己傾計 一直都係啦
個個ac都係我架

布吉不了 我淨係想去清邁 曼谷

想剪頭毛
點算好

真係唔知清邁有咩玩
布吉都可以去下沙灘(好似係
曼谷係我小一個時去過咋

係咪要挑機

mk仔 屌你老母

TGIF
唔計今日 得返一日😘😘

你挑世界第一啦
佢master of 發酒癲

收皮

清邁真係去享受人生

廢左小小 不了

走啦你老母 冇入黎呢到嘅資格啦你

點解星期六日仲要返工架屌

努力為市民服務啦親😘😘

我都係上去睇下有冇場book先

你要挑下河中作夢絲

想去玩滑翔傘 但前排先死左個

我去過玩zip line
好撚爽但我差啲以為自己會死

why me
我返到工架

係咪有酒飲

利申: 廢jer

所以咪話要挑你

重有d咩玩
想去飲下酒 去酒吧街有無伏

冇伏 都幾平
我個陣去飲左好多晚

快啲收工 想食雞煲

邊間雞煲有豆腐花

好蒲得喎

飲完啦琴晚
為左避開某人
我地唔會再約飲酒
@世界第一

榴主係咪好劈得

你咪同佢一樣係食物鏈最底層

蒲乜鳩
成班自己友
唔識泰文成班係入面唔知做乜鳩

其實我好似冇飲好多啫

惺惺相惜

自帶再倒落去？

你望下某人

瘋狂binc
每日binc清單
緋荔樹 食絲打
一日五餐 豆腐花
世界第一 發酒癲
全post巴打 大仆街
請自己加上去

豆腐雞 可能有得做

我淨係試過一次飲到嘔
自從次次死剩幾個
都要做湊人個個
就學識左 就算唔醉都要扮
然後自己走先

屌邊有食絲打 講左幾多次冇可能

小妹都係唔係好識飲

身為煙腸仔
有個私家廁所應否感到高興

人黎 cap圖

有次s字咁行番屋企

講清楚啲啦唉
係約絲打食糖水同書展
仲有食飯

其實榴主識唔識字 果個係榭唔係樹囉
未見你打岩過

@世界第一

都係唔再係到啦我 我發現自己同你地係兩個世界嘅人
我只係一個暗瘡肥毒。

其實一直都係你對號入座

豆腐花湯底 好正常啫

Bye 門口直行轉左

係囉係囉 一定係咁

榴主今日好得閒？

試下收皮

呀婆豆腐雞煲？

有無人幫手諗下ref letter點搞

梳 肥矮柒毒都中哂

上一次嘔係自己啪左半枝HIBIKI

自己打
To whom might concern之類

作完比老細簽名

Ching有d料wo

我未撚番到去

冇
倒數丫拿

55

咁就過左1個鐘 仲有8個鐘收工

但約到絲打

咁快倒數

我老細唔係好有意欲想寫
係咪要問下佢

放左飯再計時啦

我做曬啲野喇 等收工咋

咁都約到絲打？

基佬紫🤔

佢問佢 佢都係叫佢自己黎架啦 你打完走入去問 佢一叫你寫
咪話 其實我已經寫左啲 不如比你睇

我諗住佢係深多少少嘅其實
不過冇所謂啦
我想買隻紫藍色好耐

佢得閒姐

頂唔順 要訓一訓

我地夠日日都好得閒
又唔見我地約到巴打

屌 係巴士訓到差啲飛站

垃圾
好番啲未

你地咁憎男人
約明月囉 佢咁想出

打算係呢種色
不過我呢個款真係好少有賣 仲要有色真係好難

好啲啦 過埋今日真係要訓多啲

成日擺人上枱

咁佢日日都話想出黎

唔撚識做啊

出咗糧好感動

趕唔切搭公司shuttle 搞到遲到

有人黎整電腦 話要整成個鐘

搣下搣下好快就搣晒份糧架啦

上個月果份已經用哂

差幾多先趕到？

煙腸仔多你一個唔多
少你一個唔少，唔緊要啦

岩既，溝女係ＤＵＭ本Ｄ

毒撚成日帶飯 又唔出街 儲到錢好感動呀

突然覺得自己控制到100蚊內一日好慳家

唔上水都要做我

個鼻成撚日鼻塞好辛苦

拎去買拍都用左成千蚊啦

我都係 鼻敏感好煩

我成日都係臨訓先咁 鼻塞瞓教勁辛苦

每年sem1 final都會出事
每日用一卷廁紙

依家我已經keep住遲10-15分鐘
但係supervisor已經唔想無再理我
因為我都無人工
都唔知可以點罰我

一起身塞到依家

鼻敏感啊絲打？

有冇噴鼻嗰啲？之前醫生叫我日日洗鼻但我懶得洗

噴鼻會越鼻越無用
同埋噴完鼻太乾會覺得好怪好辛苦

真係架? 仲諗住買支試下添

我晚晚臨訓前噴又覺得冇乜野 雖然好似唔係好有明顯分別

食易極飲凍水

我的牽掛 我的渴望 直至以後

飲凍野會仲塞

勁薄菏一野通唒

整一盤熱水塞水蒸氣
按鼻,好似會都好小小(好似係)

所謂既event就係換個地方鳩坐
this is intern仔

唔覺唔覺返左兩個鐘已經
好快又11點

有得周圍去咁好嘅

唔想去呀屌,比我坐係office咪算
btw office d人一日要經過我個位幾多次呀屌你老母
做緊野定hea緊都覺得好撚柒煩呀
呀姐又使唔使日日都吸塵呀

當你失去左阿姐 先知阿姐的好

周圍啲人都無返

熱到咩咁仲有得周圍去真係好咩

坐房既三個都無返
唯一一個睇到我個ＭＯＮ做緊咩既岩岩又走左

爽

早晨 準備落去游水

有自由真好

作為一個有自制力既ＩＮＴＥＲＮ仔

我係會自律地上連登

打電話打左成粒鐘

又chok聲？

其實做廢青都好辛苦 要日日諗節目

巴打完左煙腸喇

點解你地 intern 咁撚輕鬆
屌 老細琴日5:30先assign野比我做
做到7:45先放工

resigned

收聲啦仆街 我都想做廢青呀
明明話咗最後一個暑假要唔返工 日日係屋企做廢青㗎嘛

我唔輕鬆㗎 有嘢做㗎 不過上嚟吹下水 拖慢嚟做囉

開左學一樣可以做廢青

我都係
其他人唔見哂

final year 7科一個sem 你教我點做廢青

我都有野做架 成百幾版
每日做兩三版 應該做唔晒添

唔飲酒
清泉

巴打幾時完intern

２５號 得返廿日
仲要請左３日假

過兩日問下會唔會有工作證明 之後拍拍蘿柚走人

ＯＦＦＩＣＥ連埋我得３個男人
個廁所基本上得我會用黎屙屎

已經等緊放飯

Same

屌
我都係

次次排word版都好嬲

星期五食咩好

廢青配廢ＧＲＡＤＥ ＰＥＲＦＥＣＴ池

我追緊2nd up架 雖然而家係2nd low浮緊

唔追
只求唔defer

追唔到

２ＵＰ太遙遠
過三實際Ｄ

屌你啱

係
chok到喉嚨痛

我地出去買車仔麵

[url]ＦＩＮＡＬ ＹＥＡＲ 差０。１先過三[/url]
應該都唔得

用indesign

睇黎一日五餐巴打真係食開。。

Same 0.08

我都係
我差0.11先過三
最後去到2nd low已經好好

second low已足夠

唉 想過到３搏下大霧報大公司遮

屌 我都係 year 3 唔過 3

我追緊second low
點睇

點解個post推得咁慢㗎 見到粒錯字好撚un眼

唔係想劣食 係我地5個intern入面有3個想食

乞食黎講有突添。。

加油啦

渣架

圍字？
點解會打錯

頂比你講到都想食車仔麵 但咁熱唔想行去食

打chinglish呀嘛 盲撚咗 撳錯掣

圍爐大學ＴＨＩＲＤＨＯＮ係幾多ＧＰＡ？

［ＩＮＴＥＲＮ ＪＡＩ ＷＡＩ ＬＯ］

我諗緊係Office打j會唔會有人發現
我坐個到最多個時先得4-5個人

exact7ly la ho q lan wan d zi chut lai ga zi m zi ah

劣食傳染症

屌好撚不安

做咩話車仔麵係劣食喎

依家得兩個人
其中一個係經理 佢出過一次黎之後 2 3個鐘後先會再見到佢

好食

呀姐叫我搵下連登高登user group係咩

咪撚亂嚟呀 你痴線架咩

: 咪係我

我岩岩睇緊戲
經理行出黎 我除低個耳機 同佢講句早晨
之後佢問我有冇野做 我話冇
佢叫我慢慢 但耳機戴一隻耳好 有時叫我要聽到

冇乜人
今日星期五推唔推得爆個post呢

好悶好肚餓好眼訓

有阻力 冇人上水

食緊早餐

成日話我劣食

仲有半個鐘放飯

睇戲啦你

可能大家上玩水見無人應又潛返

like u

上水 真正既上水

有無傳說教學 尋晚勁撚迷網

放飯

你要聽我地先幫到你
琴日已經不斷提你

我淨係聽到大家不斷叫我走

我都未試過玩到對面都問做咩送頭

為甚麼對面的趙雲一直送頭啊

上youtube搵下片睇下先囉

今晚有冇人打傳說

好似好難玩

其實正常人都應該玩到

幾點？

其實搵到隻岩玩既英就唔難

屌 諗返起都笑撚死

我見到你扭屎忽花拖到kick住係個野怪窿到都好撚想笑

玩天堂啦 hea時間仲好

玩到120就棄大一

多血就上 冇血就走 完

好想貼個戰績上黎

你加我未姐

返去dl黎玩下

一早add左

妖

趙雲atm

睇左 092

11點後

晏啲

仲有半粒鐘食飯

9月拎撚哂intern班錢走堂歐遊
一鋪清袋

打算去邊

我想去英國
英國口音好撚好j

今日冇飯帶要單機落街食

British好聽 Scottish難聽到仆街

我約左中同食飯
應該11點半到番到屋企搞掂晒

繼續扮

我冇人陪 又要自己食

點解要話我扮 真毒都要比人懷疑

巴打 I know that feel

嗚呀 阿姐好難霸氣

食撚完飯 好眼瞓

係時候又訓

痴撚線

屌 我琴日入緊大量data 戴一隻headphone聽歌
都比人周話唔可以聽歌
我心諗你叫我我又應到我又有野做緊
做乜鳩唔比我聽到

你理撚得我寫個BOT出黎等佢自己RUN 定 我慢慢INPUT姐
我做到野 交到野比你咪得

岩呀
仲要個個勁撚嘈
腦細講電話又大聲

慘過屌樹窿呀

黎啦 唔好咁

@一日五餐

好mean

係豆花呀！五餐

五餐肉 (?)

食完飯

佢食果Ｄ 係爛既豆花阿

啱啊
依家終於食飯時間都俾人點去幫手俾錢
好撚肚餓啊屌

食完晏喇 屎都痾埋

同老闆食燒味飯
一個都70蚊
好彩佢請當farewell lunch

馬鞍山最遙遠的距離

你老細心諗：仆街咁Ｌ貴既個燒味飯。。

太興？

呢間
係幾好食既

先唔講ＦＡＲＥＷＥＬＬ ＬＵＮＣＨ
我連ＷＥＬＣＯＭＥ ＬＵＮＣＨ都無阿

我發現我返黎香港未食過燒味
日日都公司頹飯

我都冇 第1日就自己食 所以之後決定帶飯

Farewell好遙遠.....

食完lunch 就好眼訓

食完lunch勁眼訓咁準備開會

希望有人記得我咩名都夠

你唔係以為你訓左會有人鬧你阿？
無架，任訓架！

我做左2個月 前日先有welcome lunch

今日爆唔爆到POST呢
好眼訓啊

入左去開會睇班地盤大佬瘋狂互相交波 傾完好似冇傾過

咩eng

呢啲好睇呀

唔講了廢公司

好想知點傾

我聽左成粒鐘 講黎講去都係果幾句 判頭:唔夠料點開工啊 顧問：拿總之你唔夠料去做野就即炒你 site a:我地會盡快訂d料番黎
話說我上個月聽佢地訂料訂到依家都未訂哂

成程就係keep住loop依三句 講下講下咁就成粒鐘

再見啦
打晒d code依家走lu

男人都是狗

岩岩訓左 好撚凍

條女自作多情wo

12-4唔撚洗番工呀？

咁算

返工呀dllm

你養我

同你地講樣野
想打星期六日 唔早起身真係唔洗打算BOOK到
我呢兩日兩點返去CHECK 全港一個場都冇剩
羽波就可能有
籃波就一定冇

星期六都要返工

定係想搭船入坪洲玩 坪洲有場

笑Ｌ死
加油阿你！

點解完全無人應機。。

眼撚瞓
等收工

本來都眼訓 聽住早霸王個錄音笑醒左

冇得聽

兩個鐘咋

知唔知咩叫office hour

聽曬

半個鐘

50分鐘

真係推唔爆

個個都等放假

係時候休息下

推一下先

就收工
睇戲過生日先

眼訓到唔想推post

bb生日快樂

thanks bb

Happy birthday

竟然HAPPY FRIDAY冇人上水
好啦 臨收工前推一個

Hb

生日快樂

睇到空少個post 突然想畢業之後做空姐

多謝大家

大家享受weekend啦

收工之前講多次生日快樂喔
你都玩得開心啲

好憎做空姐啲西女人

垃圾港鐵好似又故障

又壞？？睇下轉唔轉巴士先？

壞邊

壞3線

唔想坐office嘛

港島
屌我搭巴士返去算

好似每班車會耐左 綠線

1712 架空電纜供電故障，觀塘綫、荃灣綫、港島綫、東鐵綫列車服務嚴重受阻，
可考慮其他交通工具

六點前收工既都係鬼

痴線
放工先黎壞車
玩野咩

放6點唔知整好未呢 屌

搭巴士先

依個星期做哂野冇野做,下晝HEA左成日

唉 屌

上左巴士

又唔上嚟傾下計

東鐵線有無事？
大西北差唔多要坐晒成條線阿

諗左4個ON9方法

見到個tvb記者
太耐無睇 唔知名

點睇都係C

又放工啦 聽日又要返

決定去老麥食完個四重芝士先算

咩四重芝士 好耐冇去過

有無搭咗地鐵嘅勇者可以報告下情況呀

屌你老母垃圾港鐵
成個荔枝角站電都停埋 得燈
搭巴士 屯公又一定塞
我都係想番屋企啫

大西北人

緋荔巴係咪id係咪D字頭個個

暈船既人真係唔好睇dunkirk……

傳說召集

仆街 放假 8點自然醒撚左

遲返半個鐘先

無人理你

過黎 請你食山水豆腐花

又豆腐花 屋企仲有幾盒

佢地講到你好中意食咁
山水豆腐花唔同風味架

放假毒留在家中

你有多大量 亦未敢領我的情

你返全日？

收六點

星期六方加朝早特別舒服

加油

喊出黎 冇人黎見我

方加跑完步食個靚早餐

今日咁好天唔係唔出去玩掛

岩岩訓醒

冇加放

Mk先出街

返pt
想辭埋依份去享受人生

變數怎猜 劫數怎猜 要記得幸福的狀態

出去買餸今晚煮飯

同我煮飯仔未

好想去沙灘

方加一起身打機打到手機冇電好爽
之後打住ps4 砌下模型 等手機差好電又有得打過
咁又一日

同我去

好搖

已經悶到睇緊點砌機

今日好焗唔想出門 但約左人

出啦遲到啦pk

等到天黑先出街

又約姐姐？

死死氣出左 難得竟然有人會入黎牛場

想問去屯門元朗洗唔洗帶回鄉證

星期六射波瞓到依家

絲打姐姐

約左連登仔打波

好健康

好友誼

屌 出轉尖沙咀多人到仆街 我返屋企做毒撚算

熱到仆街

九點幾醒左次
屌左出聲
繼續訓 又起身了 屌

點解要講前面嗰句

六日都有街出

好想食凍野
有冇咩雪糕甜品刨冰之類既推薦

冇
唔好甜野

要
屌 我住屯門 都唔識去新假期介紹啲地方
其實無特別 好熱屌

中意食雪米糍

要騎牛去？

一定要食芋頭味

講開想食芋圓

去食熱既芋頭西米露

原味

芋頭凍熱都OK
唔係白色果隻細芋頭就得

我都係佢同鄉喎

屯門圍爐

難聽過粗口

你想聽人講粗口啫

有冇人打機

點解唔黎同我食LUNCH???

出哂街

我打

死mk

係咪越近1001
就越少回POST

你試下係長洲番工呀笨

Btw佢應該寧願係屋企食屎

佢返咁遠咩

出黎九龍

你番好撚耐呀我話

係！我係騎牛番學

係屋企做啲咩好

今日推爆佢

都988

榴b對我態度差左好多

明明果句唔係我講先

準備五餐，食完整整完食
豆腐花都要煮架嘛

呢幾排個PO真係好慢

原來沒有 從來都沒有

個個都resign哂

個個星期六都有街出

訓咗兩個鐘晏覺

你岩呀 真係從來都沒有
一開始諗住佢對我痴心一片我就考慮下理佢
點知轉個頭男又搞女又搞
死厹

推爆佢先你地班垃圾

熱到瀨晒屎 唔出好過出
利申出左